不如疊埋心水乜都唔買 剩係all in brkb

其他日日係撚咁跌 得返呢隻廢老股升

All in fas